Windows Defender 移植 MacOS 提供保安功能

Microsoft 自從 Windows XP 開始，就有推出自家防毒軟件 Windows Defender，到了 Windows 10 更是完全整合在系統之中，提供保安功能。最近 Microsoft 就把這個軟件移植到 macOS 上，提供類似的功能，不過暫時只向企業客戶提供。

今次推出的移植版 Windows Defender 因為已經不是在 Windows 上運作，因此改稱為 Microsoft Defender Threat Protection。這是繼 Microsoft 推出 Windows Defender 的 Chrome 和 Firefox 瀏覽器插件後，再一次在其他平台上移植這防毒軟件。其功能與 Windows 版本類似，提供全面的病毒和威脅保護，亦可以進行快速或完全病毒掃描等。

不過這個工具目前只提供予企業客戶，方便他們在同時有 Windows 和 Mac 電腦的企業環境中管理電腦的安全保護。工具會透過 Microsoft 本身的 AutoUpdate 自動更新，目前未知 Microsoft 會否把它推出予一般用家。

Windows 嘅全部都煩到嘔

喺Windows 成日逼你更新，彈出彈入

到Mac用Office 又成日叫你更新，次次都要閂嘅啲office software等佢裝完先開翻

而家搞埋個Defender 實噪到仆街

Microsoft = 維園廢老

又要用又要屌

有得唔用咩

用 linux

點解我完全唔覺
我公司、屋企電腦都用正版window 同office，好閪耐冇彈d低能野出黎

讀書冇錢個陣逼住用翻版野，window就真係愈用愈慢出黎做野之後真金白銀咁買key 就冇哂事了